對抗暴政，總要有人犧牲

我唔介意為香港而死
但至少要有用
有冇人有好計策

香港咁多人自殺 點解冇人起垃圾會前自殺

14年我都有諗過
嗰時好無力，覺得自己其實做唔到啲咩，亦睇唔見未來
諗盡犧牲嘅方法，想做一次人民英雄
但係個個方法都好似冇乜用
冇一個可以帶來重大改變

絲打，唔知道你係因為啲咩，而肯為香港犧牲？